就放榜 先知原來當初自己笑鳩asso仔走後門有幾幼稚

其實香港入大學起碼要dse20分
一時失手要讀asso有幾出奇姐
邊有咁多人有20分
完全唔明讀asso有咩咁好笑囉
起碼代表人地肯比心機 上進
笑人讀asso個d多數都係睇唔過眼人地有asso讀
而自己只係一個中六仔 想拉到人地同佢自己一樣水平
真係可憐...
相反我地asso仔可以隨時入番大學
入big4 一年一皮三年三皮五年五皮易過借火

你太假膠 成日用 "我地"

嶺南

係

請善用起底功能

asso仔係威既

又引戰 不過我中意
asshole後門狗一向抵diu

素質咁低嘅人居然係絲，定係男扮女？

質素

樓主出黎啦，唔係鍾意黑asso仔咩，我胡總係呢度，專打小人

唔敢出黎就老老實實，唔好講咁多嘢

畏縮小人，只咁出po叫春唔敢與人對峙，自然是我正義的胡總勝利了。你大可繼續黑asso，但係我已經揭露了你的是小人真面目了

come on，唔好當冇睇到，有膽量就出黎，冇膽量就繼續當睇唔到出po，呢個係我最後一個回覆，瞓教先。今日係你唔好彩遇到我胡總

黑你老母咩支那仔
唔識中文唔怪得要讀asshole

做乜撚野

素你老母質

講還講唔好加個地字

自己仆街就戴定頭盔

個個引戰post都有班撚屌以為自己好醒
詭辯家唔識都唔緊要
真假膠都唔識分真係

黑咩黑？你當呢度大陸？

好尷尬⋯
大陸仔你不如返鄉下耕田啦
唔好讀asso嘥錢了